---
title: "1st thing apasih archie itu?"
date: "2005-03-24T09:34:00+07:00"
tags:
  - Archie
---

Buat gw, archie itu: [arie](http://ezie.spunge.org/?p=358) sama ochie,
**gw sangat sayang sama dia, cinta banget**.

Kadang gw sama dia ada ribut, tapi kan itu biasa. Seperti kata orang2:
sayur tanpa garam, rasanya akan hambar.

Dan lo tau apa soal archie?
